# PayetonPote

Projet symfony fait pendant ma formation initial

## Fonctionalité 

Le projet est un mini leetchi : 
- création de campagne de paiement participative avec id randomisé 
- participation par paiement avec strype. 

